點解而家啲雪糕糯米糍消失哂

點解冇哂地方賣

岩岩食先完

明明好好食 我食開雲尼拿

雪糕班戟都係

7-11做緊五草八包。
係咪俾人掃晒？

雪米糍都未聽過。

香芋味

阿波羅有得買

7仔大撚把喎老細

世界級

有啲咁嘅事